[學術交流] 平時地鐵車門對唔正幕門，都開唔到門，如果連幕門都爛埋會點？

其實佢開唔到門唔係因為對唔正幕門，係對唔正停車點
冇幕門都有方法都開到門